# Práctica 2

 1. Agregar al html dos input text, y un botton del tipo "button".
 2. Hacer una función que reciba dos strings y retorne la concatenación de ambos.
 3. Agregar al botón un evento del tipo "onClick" , al hacer click debe mostrar por consola la concatenación de los textos que se ingresen en los input.
 4. Agregar otro botón del tipo "button", asignarle un evento "onClick". Al hacer "click" debe imprir por consola la cadena concatenada ingresada en los inputs e imprimir letra por letra